28歲男警涉偽造調查文件遭停職 被控公職人員行為失當

警方於審視一宗發生於2017年2月的銀行櫃員機盜竊案件期間，懷疑有人偽造調查文件，案件交由灣仔警區重案組接手調查。警員於上周四（28日)在上水區拘捕一名28歲男子。被捕男子已被控以一項「公職人員行為失當」罪及三項「偽造文書」罪，案件將於下周四(2月4日)在東區裁判法院提堂。被捕男子為一名警務人員，他已被停職。

警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方表示於審視一宗2017年的銀行櫃員機盜竊案件期間，懷疑有警員偽造調查文件。警方在上周四（28 日）拘捕一名 28 歲男警，他被控以一項「公職人員行為失當」罪及三項「偽造文書」罪。

警方證實於審視一宗 2017 年 2 月的銀行櫃員機盜竊案件期間，懷疑有人偽造調查文件，案件交由灣仔警區重案組接手調查。警方於上周四於上水拘捕一名 28 歲男子。

被捕男子為一名警務人員，他已被停職，被控以一項「公職人員行為失當」罪及三項「偽造文書」罪，案件將於 2 月 4 日在東區裁判法院提堂。

警方稱非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

2018年被人識破....不久便快速破案....並向DOJ 諮詢意見...
施足兩年先落案起訴~!!!
即係條友賺左兩年毅進仔人工....!!

慘啊
係咪大sir要食你條女
你唔識do
然後比人搞啊？